石原里美/石原聰美（9）Viutv播里美新劇(灰姑娘藥劑師)跪拜區

康復香港 時代抗疫

誰是石原?
石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。
石原里美個人頁面

石原聰美（石原さとみ）獲選為2020年東京奧運火炬手

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

灰姑娘藥劑師將於4月9日於Viutv播出
[center]根據荒井MAMARE的漫畫《默默奉獻的灰姑娘 藥劑師葵綠》確定改編真人劇並在2020年4月播出，知名女優石原里美將出演劇中主角的藥劑師葵綠，這是石原里美時隔四年多再次出演富士電視台的日劇。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

[center]代表作品
[center]舞台劇『亞洲之女』已於9月6日(五)起於Bunkamura Theatre Cocoon (東京澀谷)上演。
《天國餐館》（Heaven？～ご苦楽レストラン～）

《高嶺之花》（高嶺の花）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《 多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）

《親密姐妹》（ディア♥シスター）

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

石原里美劇集綜藝集合

石原里美寫真集以及特別版現正發賣中

想獲得石原里美最新資訊？
喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美非官方Telegram Group

加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選

[/center][/center]

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

香港人反抗

[/quote]

hi

屌
得閒執吓個post啲code先

第一次搶到頭位

我先係頭位
你唔會搶到

唔經唔覺又一個新post
永遠支持石原bb

新post留名

今集頭條新聞有里美
18:18

衝過黎lm

LM

留名

lm

雖然CCTVB播都忍唔住要睇下

今晚個宣番真係想快啲有熟肉睇
Btw 里美個表情幾精靈

黎明一身蟻

今次more內頁得兩張相

因為想引你買本書嘛

新po留名

實體書都係得呢兩張圖？唔係咁呃錢掛？

有fans係咁講

如果係真就堅呃錢

High res版，呢個封面真係好靚好完美

多謝巴打

好可愛

MORE 5月號完整内頁

new po lm

生肉睇住先

越睇越似少女
邊個負皮

有痴線佬逐個post負皮

石原好好笑

好想快d有中字，呢兩集節目入邊表情多多好正

我都等緊唔知今晚會唔會有呢

新劇照

應該冇咁快 個節目好似兩三個鐘

好多石原fans冇入嚟 係咪要依d標題先有人入嚟
而家日本第一美女係咪石原聰美

好多人唔鍾意呢入d fans圍爐post

ok 可能感覺很毒吧 成班冇女嘅毒男圍爐

我見過有好多會變左小圈子吹埋晒d唔關個明星事嘅水，我覺得因為係咁掛

熟左吹吓水有咩問題

留明

原來同松本有咁多合照

咁對於一個想入黎追星嘅人，入到嚟個post度如果見到八成留言都唔關個明星事嘅話，其實係有少少趕客

未播尋日個集我仲以為係松井
將佢兩個撈亂左

係呀，我之前都撈亂咗，不過而家分得到啦
下面相入面右手邊嗰個先係松井

咁又係不過依個po都冇乜吹水
我覺得有口味相同嘅人，一齊享受追星嘅樂趣，甚至能令自己更有動力係幾好嘅事，唔使太在意其他人，我都只係問吓

松井笑起上嚟個嘴好易認

其實又唔係話特登點樣嘅，只係我地慣左係呢個模式啫

lmlm

女神

encourage入面都有訪問松井同松本

我有睇晒架，係一時撈亂左咋

viutv會播石原新劇？

不解釋

其實我好驚禁入個公海post

我都唔鍾意入公海post

正呀
知道有香港電視台買咗但好驚係黨台買

官方相

有冇絲都鍾意石原さとみ
利申 絲

有，買埋寫真

之前有個絲飛左去睇舞台劇，但佢好少入呢個post

以前好唔鍾意佢
朱古力之後勁鍾意佢

我都有！！
有時化妝著衫都學佢

其實有諗過如果其他人做呢個角色我會唔鍾意佢
但石原做沙繪子好正 小惡魔

我都有參考石原bb ，但係有啲真係佢先carry 到

又一本啦

呢輯相再睇都覺得好靚

我睇親都覺得個編輯似特登玩野，老第三張圖里美係side shot，然後隻下面張哥斯拉海報又係又係side shot

又係喎，巴打你唔講我都無留意添

70歲又煙引又酒真係大鑊d,唯有望班日本人知驚啦

係啦，希望可以驚醒啲日本人啦

新劇嘅新預告

cast真係好吸引

永野芽郁？？

sor 原來唔係

今年suntory dream match取消左開球禮，冇得睇里美投球

越來越對呢套劇有信心

我每年都好期待里美練嘅投法

希望收視雙位數唔好俾日媒大造新聞啦...

木10如果做到雙位數其實即係等於大收架啦
收視呢家野我都冇乜所謂，但相信呢套劇嘅評價一定正面過早兩套好多

9號有得睇

咁都係，今次呢套係正路好多嘅職業劇，應該穩陣多好多
之前高嶺同天國始終比較另類

正，終於有得睇繁體字幕

Lm

其實高嶺用花藝講感情係幾好睇，但拍出嚟曲高和寡。個角色都好考石原演技。

天國餐廳就真係唔識欣賞

我都覺得高嶺入面里美發揮其實幾好，不過個劇本真係好多位講唔通
天國就係俾原著漫畫框死，本身漫畫都係怪鷄嘢

以事論事，兩套一直俾人踩都係踩個劇情，里美嘅演出真係完全冇問題，尤其是係高嶺入面里美嘅演技直頭係好好tim

黃viu有

11集

多一集好啊

同日本同日播
但洗唔洗等日本播完先有得撳嚟睇？

啱啱睇完Unnatural，
佢真係好靚，楚楚可憐又得、堅強不屈又得，
加上套戲又好、歌又好，好撚正。
好睇過今年套梨太院class。

我估可能係日本星期四晚播完之後黃Viu先有, 應該好難有同步既
Btw有繁中字幕已經好感動

Unnatural真係各方面都好完美
btw 韓劇唔太識

佢話4月9日首播我仲以為係黃viu4月9有得睇tim

點解用梨泰院class嚟比，兩個劇種好唔同

哈哈，日本星期四晚播完，如果星期五/六黃Viu有得睇我已經收貨

呢本封面冇乜見過人同貼出嚟，呢個時期個眼妝好重手

淨係見過最尾嗰張咋，多謝巴打

viu應該會遲一日
我記得前男友狂viu都有
都係遲一早

尾二果張

太犯規了

唔講都留意唔到

其實日本有冇海外收視率呢樣野
可以身體力行支持石原

如果唔睇偶像劇嘅話
有咩作品推介？

淨係睇過unnatural

上遊戲節目算唔算
利申好鍾意睇里美玩遊戲個樣

西班牙同希臘之旅

佢嘅劇唔算偶像劇掛

要支持嘅話就睇黃viu啦，不過只係純粹加多d click rate話畀viu知收得架咋，本身收視率呢樣野就係計broadcast 唔係計on demand streaming

如果放上網計點擊率就正

如果計埋就勁，淨係B站正式買嘅Unnatural 已經有五千二百幾萬次播放

28號晚個遊戲節目大陸fans club已經譯好話等緊B站審核，希望今晚有得睇啦

話時話日本係咪好似仲有個再生(錄影)嘅收視?

真係有啦
Btw 遲啲download咗會放入置頂link

靈能力者 小田霧響子的謊言--> FANS必睇
失戀巧克力-->雖然係月九，但唔算偶像劇
校對女王-->勁有energy
我妹是惡魔-->姐妹情，挑戰道德底線

Dear sister未到挑戰道德底線掛，我覺得似溫情小品多d

Dl極都dl唔到

我剛剛upload咗上去置頂link嘅綜藝folder，各位巴絲慢用

btw,我個drive得返唔夠5gb，我諗遲下要睇下有冇其他巴打提供cloud去upload新片

哈哈，嚟緊仲有葵綠新劇要放，真係要大家籌旗先掂

新劇就唔放住啦，大家去黃viu睇順便刷下click rate啦

咁都係

因為本身我係唔睇劇集，係個朋友叫我睇呢兩套我先追下，加上呢兩套都係俾人叫神劇，所以拎唯有拎兩套比

今日都未有新find my Tokyo 係咪已經無續約...

上1月個轉都係幾號先出，望就望有啦

呢個係同漫畫原作者個訪問?

西野七瀨喺訪問入面講里美

Thanks 巴打

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）對全球的影響深又廣，影響的不只有民生、經濟，連帶波及娛樂產業。日本TBS電視台今（1）日宣布，因為疫情影響，預計4月播出的《半澤直樹2》、《我的管家大叔》以及《MIU404》等3部連續劇的播出日期將延後，並對期待已久的粉絲表達歉意。

原訂於19日播出的《半澤直樹2》，受到這波猛烈擊日的武漢肺炎疫情影響，據悉TBS電視台有一名60歲男性工作人員確診，讓電視台內工作人員和演藝人員，內心忐忑惶恐，更影響到該台多部連續劇拍攝進度，以致不得不變更播出日期。除了《半澤直樹2》以外，《我的管家大叔》以及《MIU404》等劇也將延後播出，至於更改至何時暫時未定，電視台也對期待已久的粉絲致歉。

希望唔好連累到里美新劇

最緊要里美身體健康就得啦

希望里美同全劇組都健健康康

巴打，奧運門券安排，睇下你會唔會有參考價值

我成日仿妝 發覺自己差個鼻 我個鼻太扁
個嘴都厚 但冇佢咁靚

日媒真係點都可以用里美黎做到新聞

應該係話28號個節目其中一個遊戲里美追住廣瀨玲嚟問之類，都係無聊嘢

戰艦武藏個look都唔錯喎

好正架戰艦武藏個look,係個題材太沉重

我都未睇添，等我揾時間睇返先，thanks巴打

咩網有得睇番呢d 舊劇

[url][/url]

日本諗既game真係好搞笑

佢個卧蠶好靚，但我得眼袋

下星期上tokio節目

係咪5個人果個
你地睇完最近果個未

我強行畫個臥蠶出嚟

終於追哂find my tokyo
咁就4年

Tokio都好睇呀
Btw 長瀨智也已經變咗個阿叔

石原估野果度

石原真係係女都好鍾意佢
佢個嘴型真係無敵
笑容甜到

暴走左

笑死 係咁問松本 結果得佢一個估錯好朋友果樣野

之後佢個表情好正

呢個樣

唔該師兄，暫時我買果d都係電子ticket，未見有影響住，除非而家就想要退

大家咁快睇曬，我最快都要等到今個星期先睇到

田中好勁，兩個都講到假咁

女神呀

好靚

補一堆里美拎花嘅圖

大台岩岩有石原訪問...

咩訪問

東張西望，有關新廣告訪問，屋企人睇咁岩見到

琴日見琴都呆左，係delay左幾日既訪問來

係咩廣告訪問黎? 金麥那個?

Yes，講番踩單車果個場景，同講煮野食鍾意落唔同調味料食

Delay成個月
之前cable又有播，應該係suntory香港畀片電視台播

木村套新劇都delay了
灰姑娘藥劑師可唔可以準時播呢
雖然照計套劇唔係好場景易handle好多

不過最緊要都係里美安全最緊要

日本係邊拍邊播???

好似絕大部份都係，unnatural拍晒先播算係特別例子

如果無咩外景應該都易攪，希望順順利利啦
里美一定要健健康康

順手貼幅舊相

唔怪得有D劇會因為收視差而腰斬
希望石原健康，拍唔完都唔緊要

貼下舊圖

Thanks巴打
Btw第三張個玉背

原來今日又有宣番節目，希望快啲有字幕版

Thx

石原出名細面，西七好似仲細

痴線，全部都係芫茜

里美果然係香菜控，好癲

西野呢幾張相好似崩崩地

係囉，點解會拍到咁

呢堆相以前好似未見過嘅

清宮真言，櫻庭潤子

點解里美可以可愛成咁

圭：妳這反應也太歐巴桑
原：我歐巴桑的話你就歐吉桑
圭：石原里美可不能有這種反應
妳可是石原里美啊！
原：抱歉抱歉

12:15

死咗link換過條

之前有個節目佢都話自己身體裝住老年人嘅靈魂

巴打記唔記得係咩節目嚟？好想睇返

隨和得滯，冇乜自覺

節目名唔記得 內容係路人對石原b嘅印象 同埋好似係Dear sister嘅宣番嚟

Thanks巴打，唔知係咪呢個

佢個反應真係好正

最後最後有講

同ランキングでは、Filmarksユーザーが観たいドラマとして登録した「Clip!」数（1作品につき1ユーザー1件まで）を集計。対象は地上波キー局およびNHKで放送されるドラマで、Clip!数の数字は2020年4月1日時点のもの。トップ10は以下の通り。（湯田史代）

1位「アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋」588Clip!
2位「ハケンの品格」506Clip!
3位「美食探偵 明智五郎」439Clip!
4位「未満警察 ミッドナイトランナー」371Clip!（4月11日夜10時～日本テレビ系）
5位「BG～身辺警護人～」316Clip!（※放送延期が決定：木曜よる9時～テレビ朝日系）
6位「SUITS／スーツ2」311Clip!（4月13日夜9時～フジテレビ系）
7位「浦安鉄筋家族」283Clip!（4月10日深夜0時12分～テレビ東京系）
8位「きょうの猫村さん」270Clip!（4月8日深夜0時52分～テレビ東京系）
9位「らせんの迷宮～ＤＮＡ科学捜査～」234Clip!（4月24日夜8時～テレビ東京系）
10位「捨ててよ、安達さん。」233Clip!（4月17日深夜0時52分～テレビ東京系）

咁勁
btw半澤直樹呢

推遲咗播

有無睇過suit有d想睇

有中字啦，里美成集都勁hyper
btw我發覺佢都幾鍾意東南亞菜

芫茜

Thanks 巴打
佢食嘢好重口味

另外一個第一

竟然壓住第二名

btw 好驚日本仔又燈 上兩套都係第一

高嶺係d人越睇越唔對路棄劇啫

高嶺好明顯係個男角問題
搵埋d咁嘅人趕客

男主+本身劇本都有問題啦，又唔好瀨晒落佢到

㗎仔咪燈呀，好想今次里美成功
Btw 其實本身啲期待都係對里美

咩野拎第一？

最期待春季日劇

報導話里美會喺片場提大家要勤洗手同戴口罩
以前仲會買便當畀工作人員食，但因為武肺就改為買有包裝嘅食物
同埋因為疫情關係冇去做gym了
好乖好自律

下面幾張係篇報導嘅資料圖片，唔明點解要搵d咁耐歷史嘅，尤其是最後個張係十幾歲時候嘅相

里美咁有防疫意識就安心啦
Btw我都發現文春同實話好鍾意用佢好舊嘅相喺報導，總覺得係立心不良

日媒又開始造新聞話如果今次收視再係單位數就跌出三大俾高畑取代，悶唔悶

又黎

我剛upload咗上去置頂link

thanks
勁可愛

thx

西野七瀨唔出聲咁

最後都係要暫停拍攝同延期播，希望里美身體健健康康

延一季？

未有定案，應該睇疫情，不過唔會延一季掛

延唔到一季啦，電視台已經排好晒夏季d劇，我諗會係延一個月等緊急狀態令過左再播？

原本夏季播奧運 而家空左好多時段出黎

如果延一季電視台真係死得

要諗個十幾個星期搵咩節目攝都頭痕
btw其實宣布延期我都鬆一口氣，其實我呢幾日都擔心如果播左頭幾集劇組有一中招搞到停工嘅話對套劇都影響仲大
寧願完完整整咁成套劇延期都好過播播下延期
捱過左緊急狀態之後我諗日本疫情應該會回落返

真係呀，如果播咗一兩集先停仲半天吊
希望疫情快啲過

而家我覺最擔心係里美會唔開心咋，奧運又延期，新劇又延期

佢內心夠強大頂得順
同埋起碼只係延期唔係取消，可以趁而家好好休息一下

都係嘅，成大半年keep住忙佢停都冇停過，休息下都好嘅

唯有睇住啲劇照同30秒嘅預告頂住先

仲有聽晚有Tokio

呢兩本封面臨時被抽起咗

應該係轉落下期？咁都正路嘅，可能係富士個邊要求配合返新劇延期

我都估應該係延到下一期嘅，希望疫情唔好再嚴重

佢食野個滿足樣真係好正，睇幾多次都唔厭

睇到已經覺得碗嘢好食
Btw Find my Tokyo係咪已經無咗

17號又有宣番

我又覺得未必，啱啱4月個陣東鐵個youtube channel塊top banner係開左天窗幾日，之後就轉左做就咁寫住find my tokyo 3隻字
我覺得應該係呢個project仲存在緊，但係有機會係佢新個輯可能有challenge同奧運傳聖火有關or因為疫情關係暫時停一停都未定
因為都政府上月都叫人盡量唔好外出，東鐵冇理由仲出find my tokyo同政府打對台

做三個鐘咁長

巴打咁講又有道理，原本下季用奧運做主題好合理，望就望東鐵繼續用里美做代言人啦
里美嘅find my Tokyo 代言人真係太有代表性

因為《失戀巧克力職人》 入坑

歡迎巴打

我覺得大機會依然里美係代言人，起碼youtube所有challenge仲喺度，係冇左馬拉松打氣個challenge
Find my tokyo網站一開都仲係見到石原里美喺度
正常做法完左contract就算唔洗走晒舊代言人嘅materials都唔應該仲將個舊代言人擺喺當眼位

承你貴言巴打
馬拉松打氣個叉能住其實都好正，不過個比賽無咗非專業選手delete左都合理嘅，好彩之前有download咗

靚到咁點頂
Btw 額前那執頭髮係咪特登

係特登嘅，而家好興，但我唔識欣賞，硬係好似個hair stylist偷懶咁

我冇乜睇佢啲劇 純粹因為佢太靚已入坑

我都覺得無呢執嘢會仲清爽乾淨

咁巴打要睇返啦，之後應該會泥足深陷

如果我睇嘅會睇unnatural 佢真係正撚到癲
佢unnatural個造型真係完美
不過唔知邊度有得睇

你係咪冇睇置頂

Unnatural 必睇啦
如果想download置頂link入面有，如果online睇下面條link都得

遲啲去睇
呢排好忙想睇都冇時間

呢張堅靚唔係講笑
好自然
唔知HK幾時有呢

跌落黎條髮真係忍唔住
SRY 各FANS

係，好想將佢條頭髮撥返上去

唔止 GIVE ME MORE

3月27號個宣番都有字幕版了，各位需要我upload去置頂link嗎？
我怕大家drive無咩位

「BAILA」5月號內頁

馬尾LOOK
令我諗起FIRST PAGE 果張 COVER
異曲同工

原來encourage d 版稅走數, 所以H社嬲爆叫宝島社換走里美下期封面...
btw 其實H社有無理里美, 比人拖幾年版稅都唔理..

寶島固然係死仆街
但Horipro真係垃圾

啲版税有成幾千萬Yen，係里美應得㗎，唔係全部都部份啦

Horipro有錢都唔要

有啲假 有簽合約邊有咁易走數 同埋後面講田中みな実
係咪H社又放風炒熱石原套劇話題

套劇推遲左 無可能仲要炒
要炒都係都留到之後先

記者要搵食 出左先算
Horipro 尤其係石原特別多吹水新聞 山p同佢講到分手連張相都冇

其實公司之間有合約糾紛都唔出奇嘅

我記得有幾張 影到前後腳

都係嘅，不過如果真係幾年先發現俾人走數H社嘅管理就好有問題

我都記得，有張里美揹住個圓形毛毛手袋

成班fans勁嬲

就係呢個女編輯？
我見大陸fans club好大反應

今晚Tokio

文春都有報

咁應該係真了.....

以後Steady同sweet幾本未必再見到里美了

Steady個新企劃石原都諗左好耐
仆街寶島 仆街horipro
兩年先發現 覺得係因為依家停哂舞台劇，停哂活動無錢賺先諗起
早啲告啦屌

再版本別冊仲要里美落手落腳擺左咁多心機落去，但原來係連初版嘅版稅都未畀？

H社啲管理真係極品嚟，無錢先揾返啲舊賬去追，枉費里美一番心機

重點:
1 horipro今年年初先查到
2 寶島社社長上horipro公司道歉
3 原本今個月出嘅兩本石原封面嘅雜誌被horipro禁止使用石原照片，已經拍好哂依家寶島要延期
4寶島社社長接受訪問時確認編輯已被炒魷魚
5 版稅有幾千萬日元
6以上估計寶島社損失數億日元

石原b呢啲一番女星都咁 想像唔到h社其他藝人點比人壓榨

話就話係幫里美追返d版稅，但喺新劇宣傳期抽走兩本雜志封面，受害嘅咪又係石原里美，根本就係將里美擺上台做籌碼

其實我唔係幾明 咁啲錢邊個賺左 個編輯私吞晒?

我估宝島係側側膊，唔追咪唔俾，如果私呑就唔只炒魷係刑事罪

Courage 本別冊睇得出里美好比心機整，全部一手一腳包辦，如果完全無錢收真係好慘

無錯，呢件事里美一定係受害者

禍不單行
奧運聖火/劇集延期，玩綜藝包尾，雜誌封面取消，寫真走稅
比啲掙扎呀里美！！！

係咪今年犯太歲

集氣啊

又著紅色

佢拍過既最好睇

應該睇埋朝5晚9時尚look

更加要睇埋unnatural

今日文春話個編輯約里美食飯傾合作，但要佢埋單，乞衣到

累到人要人埋單

應該晏少少有會有成篇新聞嘅翻譯，就準確d知道係咩一回事

有無咁cheap

無撚野呀

校閱 Unnatural 朝五晚九屌打

Dear sister

有花生？

而家有少少寫到里美係嫉忌田中賣到六十萬本，所以不滿個編輯乘機令佢俾人炒，明明係受害者被人整到係主謀咁，真係好痴線

其實石原係日本都幾多haters

後續嘅翻譯

新劇主題曲

岩岩見到都想post

有冇清睇緊傳說中的客人

那個哭相...很美，不會形容了

我諗住聽日先睇，不過好似得最尾先有里美？

總之個結果就係，石原里美被人拖版稅，結果反而係被horipro將石原里美幫寶島社影嘅cover都抽起晒，變相懲罰石原里美

版税嘅錢無得收，影好咗嘅封面又無得見街，仲要俾人話嫉忌田中小氣報復，呢個咩世界...

之前生肉個陣飛左少少嚟睇，由頭到尾都有，但係最後十分鐘先係focus喺佢到

咁睇嚟都要坐定定三個鐘
Btw 想睇尋晚Tokio熟肉多啲

我覺得十塊錢字幕組應該會極速整呢集熟肉
但我都想睇之前個音樂節目，想睇佢同田中圭個d互動

Btw原來里美本身想將encourage個封底張相放落封面，但又係因為個仆街編輯唔畀
為左銷量結果放左張有fantasy d嘅相做封面

我都覺Tokio肯定好快有熟肉，玩下手聽日已經有
個音樂節目暫時淨係得下面西七cut版本，里美嗰啲俾人cut咗大部份，但最可愛那段都仲有

我啱啱都見到有人講，嗰個編輯真係仆街嚟喎
其實封底那張好靚

封底個張好唯美,但而家封面個張係會令人有遐想,可能因為咁樣所以個編輯一定要用個張做封面掛

結論係個仆街編輯為咗銷量完全無視主人家嘅意願

字幕組updated左尋找美食之旅熟肉
之前西七cut個熟肉少左一間剩係得里美個part，要睇呢個原汁原味

識睇一定係睇十塊錢字幕組版本
希望下個係翻譯音樂節目

連傳說中的客人都成集翻譯,個音樂節目一定有里美cut,係睇個先後次序架啫

咁就正，呢個假期大把節目

好好睇，16人大家庭，里美集中個樣

都CLS 日本仔垃圾到不能

要石原比錢真係CLS 你求人仲要人比錢
日本仔依幾個月真係不斷擦新下限

為了銷量k不讓石原里美用喜歡的照片當封面，逼得石原里美只能在線上說如果可以請店員【稍微，偶爾】把封底和封面擺在一起。當時看線還不知道，現在回想 一下真的是

轉自大陸fans嘅留言

同埋向horipro道歉？？ 咁石原呢？

sor 上面講咗

好想睇

其實同里美道歉真係好基本

咪係囉屌 淨係同horipro道歉想點

翻了一下石原里美encourage和courage的staff表，基本上是一樣的，就是小粉冊的編輯沒有了小寺智子（k某）。
合作的不開心，那就不合作了，支持了！ ！ ！ 不過誰能想到小寺jj與她的公司還會做出吞版稅行為呢。

以上From 大陸fans微博

原來特別版已經飛起左條仆街編輯

垃圾寶島唔該賠償損失之餘 落order叫業界ban 9 依位K小姐啦

音樂節目已經有字幕版，快手到

哈哈 當時看線還不知道 線係咪line呀

係

係
Sorry 巴打我應該改返

原來唔係我貼，我攪亂哂

唔緊要 我po多咗

終於出post line啦
等埋翻譯post出來

等咗三個月啦
大家一齊等翻譯

我都唔post了，我師兄翻譯

呢兩幅好似之前無見過喎

有啦

好久不見啦
最近完全沒發line 對不起（苦笑）
是里美喲

大家身體如何呢？ 還健康嗎？

關於我...

聖火傳遞也推遲到了明年，和火炬手們見面、聊天的倒計時又變長了呢。 等這段時期平息下來後，請和我見面吧！

還有，木10劇“灰姑娘藥劑師”的播放也延期了，有了更多精讀劇本的時間，我會好好準備的！
正是在這樣的時期，我再次體會到藥劑師的工作是多麼令人尊敬。
從心底祈盼著藥物早日研製成功，緩解病人的痛苦，祈盼著他們可以早日回歸日常。

因為難以走出家門，我在家做著各種各樣的事
👉🏻 讀之前想讀的書
👉🏻 進行斷捨離
👉🏻 和在國外的朋友們分享各國的情況
👉🏻 研究cookpad，試著挑戰一些比較費功夫的料理
👉🏻 吃掉以前囤的干糧
👉🏻 處理即將過期的東西
👉🏻 一邊整理化妝工具，一邊嘗試各種化妝品
👉🏻 試著把指甲塗得五顏六色的
👉🏻 試著改變房間的佈局
👉🏻 喝喝看加入了富含水分的菜心或者沒榨乾的檸檬的高級的水（笑）

還有最近尤其沉迷的兩件事！
👉🏻 一邊看HIIT健身視頻，一邊運動！ 雖然相當吃力，但可以爆笑著和朋友們通過facetime或者zoom視頻通話（笑）
👉🏻 之前買了acryl畫具套裝，所以最近盡情地在畫紙上畫畫或者做一些設計
壓力得到了緩解——♪

比起一味強調“人生才不是沒有意義的”，我更想實現不斷發掘意義的人生。

-友情就是財富-

即使有距離或時差，也能感受到心與心緊緊連在一起的話，就共同克服困難向前進吧！

無論什麼事都有矛盾存在，可能會變成「YES」或是「NO」。 雖然處於這樣的世界裡，但是試著發現屬於自己的「YES」或「NO」，鼓起勇氣去行動。 從DREAMS COME TRUE（灰姑娘藥劑師主題曲演唱者）那裡接收到消息的我們，給出各種各樣的答案走下去的話（就一定可以）。

感謝最棒的主題曲！

安全留喺屋企就好啦

日本好似都開始大爆發，留喺屋企最安全

我都係HIIT愛好者

andgirl 5月號

鍾意第一個look

真係好靚，個眼神都好正

話23都有人信

以為前晚有照播到藥劑師，琴日返工諗住睇
點知原來延期，唯有收工去買兩包明治糖食
幾時先會播阿

完整四幅圖

好耐冇入黎
尋日見到line打左咁大段野
好感動 一定會等新劇

里美間房係咪好亂

要睇日本疫情點

佢地仲未到高峰咁 應該有排搞

有無里美個song list
好似好多首都好熟咁

有首係之後比人買左 叫"後來"

第八首就係劉若英改編首「後來」
第五首係戀愛世紀主題曲

原來有中文版 唔怪得咁熟

各位巴打，我剛upload咗2016-2019年嘅里美雜誌相上置頂link，各位慢用

小面

好想親手幫佢撥條頭髮上去

嗰條頭髮真係好引人注意

想down落黎慢慢睇 唔知點解down唔到

如果巴打想我upload去置頂link都得，係驚好快無位

怕你地無位先諗住自己down 見到有條成2個鐘

之前都down到 唔知點解今日down佢會出error

巴打有無link？我都試下down

我係用Chrome個個bilibili影片下載工具down

擴充功能個度

Chrome那個add-on 工具唔太穩定，另外有個download版工具好好多，不過要login B站會員先down到1080p

剛剛放埋2015年上去
Btw thanks薄餅巴執整齊個drive

個software我放咗上去drive最外面

唔該巴打

我改左root folder個permission
而家應該可以喺root folder度開folder同upload file

係呀，得咗啦，thanks巴打

睇牛奶妹個part發覺里美消失左，諗諗下先記得佢係明治代言人，個part講不二家所以要避席

又係喎，巴打你唔講真係無為意

Btw Tokio幾時有字幕版

閒聊會post左兩張有中字嘅圖出來，我諗聽日都有啦掛

望係咁望啦

有啦

未download完就冇左

我download左喎，放上置頂link?

多謝你呀

唔好客氣巴打，放咗上去了

Thx巴打
頭先download左6成左右見到條片del左即刻成個人頹左

今晚大家有得睇
好彩我頭先都第一時間走去download，我始終覺得online有機會無，里美啲節目好想儲

Btw Sony入咗股B站唔知會唔會整頓啲日本節目，好似台灣楓林網咁

我一直都係用ipad download，但個問題係喺ipad download完之後係攞唔返出嚟

唔緊要巴打，如果你想要咩而我又有我就upload上去置頂link

多謝你先

B站有新link

照dl定先

Download左嚟儲

金麥慳水慳力「新」CM

改咗個background就新CM

可能係疫情關係拍唔到新改少少就出多個

而家講到寫真發行費都要里美自己俾

印税トラブルのほか、『文春』では、本来宝島社が払うべき写真集の打ち上げ費用を、K氏はなぜか石原本人に支払わせていたと報じました

除特許權使用費外，“ Bunharu”還報告說，K先生出於某種原因要求石原親自支付寶原kara本必須支付的相簿的發行費。

痴撚線，呢d人真係要死全家，賤到咁都有

依個報社就不了

成日寫衰石原

原來係個間垃圾

呢間嘢真係好仆街

係咪某劇既opening

應該係，唔知係咪花嫁爸爸

應該係 呢套算幾早期

真係好靚

最開頭好cute

新劇未播已經開始賣周邊產品
Btw 劇中套戲服買咗幾時有機會著，無理由著出街掛

其實件外套喺著到出街，仲有兩個衫袋夠大，著返工好方便
但男裝得大碼

最低深藍色嗰件褸？
得一個碼又真係玩嘢啲

最低個袋幾型

我都覺 件褸都ok
btw unnatural件褸勁貴

有無link睇下

停售了 萬幾yen

今個星期有亞洲之女中字啦，我仲以為唔會出tim，好感動

終於有啦，等咗好耐了

終於有得睇

唔知之前有冇人分享過，post咗先

我未睇過喎，thanks 巴打

我戀愛了

石原里美“帥氣與可愛”的秘密：背部的肌肉不是白練的

演員石原里美作為封面人物登上了5月號的雜誌《andGIRL》。她告訴了我們，自己這6年來一直在鍛煉背部肌肉。這一次石原里美也為大家介紹了她最近十分沉迷的妝容與美容方法，以及如何在失落的時候適時復活。

當被問及為了美容而持之以恆的事情是什麼的時候，石原里美表示自己從《失戀巧克力職人》的時候，將近6年的時間裡，一直在鍛煉背部肌肉。 “肌肉宅健身房教練說，前傾姿勢的人幾乎都會頭前傾。鍛煉背部肌肉的話便能根治，它能牽引從眉毛到頭頂這部分，因此能塑造更加緊緻的臉部線條。”

而對於私生活，石原里美坦白了近期的搭配的單品“我可能穿的都是些簡約的T卹或者長襯衫。最近幾乎每天穿的都是運動鞋！就算都是白色，但是可能形狀各異，因此買了好多雙，現在逐漸多了起來反而增加了困擾(笑)”。她也向大家介紹了最近喜歡的妝面：“我也買了不少朱紅色呀亮粉色的口紅，所以會畫強調唇部的妝面。眉毛就只是填充顏色，腮紅睫毛膏都不打，連粉都省了。不過雙眼皮還是要好好塗上棕色或者深棕的眼影，只在眼尾拉出眼線。想要增強大家對我眼睛的印象！”

石原里美主演的連續劇《默默奉獻的灰姑娘》已經開機。她說“我飾演的葵綠是一位任職第8年的醫院藥劑師，比起原作漫畫的設定有著更長的職業經驗。她想要去品嚐新藥品這樣很宅的一面，或許和我有點像呢。在沒有讀原作之前，我對藥劑師詳細的工作內容並不了解，正因此在學習之後我對他們工作難度與重要程度之高感到了驚訝。我希望能通過這部作品，讓更多人知曉和理解並不會出現在光鮮舞台上，而是在幕後作為“用藥物拯救生命的專家”的藥劑師存在的意義和重要性。”

此外，憑藉“搭配男子氣息單品與放鬆感妝效的成熟打扮”“搖曳連衣裙×輕柔波浪發的羅曼蒂克”分別展示了帥氣與可愛的石原里美還回答了諸如“拿手菜是什麼？”“如何成為有核心的女性？”等問題。詳情請參考《andGIRL》5月號。

反而想知佢拿手菜係乜

唔知係咪枸杞飯加三文魚粉？

好好J

拉傑迪仲好J

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

咁都叫菜式
之前番宣個主持問佢拿手菜係乜佢都唔敢答
我諗佢淨係識得跟食譜煮

佢話佢係cookpad高級會員嘛
拿手可能係香菜加麵豉

完整版抱抱

咁睇反而西七怪怪地

個工具點login?
我click login 永遠都show 唔到個barcode

Sorry 巴打
barcode我未試過喎，因為我用電話號碼login嘅，等我試下barcode

巴打我試咗QR code都login到喎

我覺得呢個look幾正

壞女人

就係要帶少少邪氣先正

邪得嚟最正都係哥斯拉個角色，超正
呢幾年乖左咁耐好想佢又再邪下

個表情串串哋又真係幾正
希望下次真係可以做下啲奸奸哋嘅角色

「GINGER」6月號

今晚幫動物配音個宣番好正，里美把聲好可愛
希望快啲有熟肉啦

痴線，把聲咁cute點頂呀

佢真係可愛聲又得，麻甩聲又得，好勁

呢段頭幾秒

好鬼正
啲動作唔知係咪佢自己諗出嚟

第一眼睇以為舊相嚟 石原b有幾多年冇老過

呢段有埋里美個表情

日經Woman 5月號

舊番組？而家睇番好青澀

真 失巧果把聲都得 好癲

2x歲咁

係 回到未紅前~

波浪頭

再回到青春時

哇舊時個樣都係咁靚

好想佢做奸角

呢排好似成日都見到呢種相

亞洲之女B站有熟肉啦,即刻download左先

Thanks 巴打，即刻去

有冇巴絲打有佢早期套 他的妹妹戀人

置頂link個drive入面有

正 thx

呢套好睇，胡胡鬧鬧但又幾過癮

Dear sister調轉

呢本寫真好正，d相夠晒日常，唔似平時d寫真相咁

我都覺得呢本寫真真係好正，如果可以出返電子書就好啦

小蠻腰

好想買番encourage 之前果d寫真

巴打，Amazon JP幫到你，之前幾本又唔係太貴
心動不如行動

好型

我最貴個本買左成萬yen

巴打，邊本咁貴？

不過始終買舊嘢真係撞手神，我買最舊那套地鐵飛都一頸血

呢本，其實佢有好多本都平嘅，但我買呢本係未開封所以貴好多

我買剩最舊個本，諗住買電子版算

咁舊未開封又難怪咁貴，不過全新又真係好feel

贊成，最舊嗰本真係會覺得好娘，但要儲齊所以焗買

建議巴打都係買咗呢本先

moi -moi -

我最初買呢本個陣見到個封面諗住係娘娘地,點知好有驚喜,d相個風格同encourage完全唔同,但都係好高質

呢本堅正呀
不過最舊嗰本真心娘

其實頭三本都娘娘地

哈哈同意呀，所以嗰幾本買左只睇過一兩次咁大把

encourage唔計d字既話淨計圖 moi可能仲好
利申 未買moi

巴打機會嚟啦

本身係諗住去日本嗰邊搵嘅點知大阪嗰邊搵唔到，諗住嚟緊八月奧運嘅時候佢搵點知而家去唔到

講真舊嗰啲喺日本都幾難揾
所以唯有都係上網買返

巴打下年再去過睇奧運啦

原本係今日

個嘴好可愛

二手書唔係幾敢上網買

瞓覺樣都咁靚
仲有呢張，不過應該係雜誌相

應該唔係同一時期嘅相嚟？

應該唔係，上面那張好似係encourage 啲期的，下面那張2015年Max Mara代言嗰期？

上面張張係咩呢套衫？

我都係 好驚痴左D....

上面嗰張係咪呢套衫？一

咁係卦？

我都係，同埋我想見到實物睇下
你知啦，耳聽三分假

睇嚟我太大膽了，好彩買咗嗰啲無黐立立

日本仔賣二手野其實相對穩陣d嘅，你話喺香港網上買二手野我就真係唔敢

我都未試過喺香港買二手嘢

佢係我老婆
留名

有中文字幕版喇

放左天國餐廳特典個主演座談會去置頂link~

置頂link入面亞洲之女生肉換咗熟肉加訪問

睇完舞台劇好難想像點解佢會咁鍾意，個角色情緒波動咁大，做完一場之後應該成個人累到散晒，佢真係好鍾意演戲

喊完個人會特別攰，仲要嗰時係一日演兩埸連續踩一個月，真係唔係講笑，好厲害

咁睇里美塊面都係細嘅

我都有買呢本

識貨巴打

好cute
Btw 好似就係呢個舞台劇識咗松本

痴線，好屈機呀

真係無得頂
另外呢兩個look都唔錯

睇完套舞台劇

睇到里美喊到咁個心都實哂

笑到見牙唔見眼個樣

Ginger 6月號

想買🤤

好似講緊「嘻嘻唔好意思」

矮成個頭

企埋一齊好似個線細路咁

真係好細粒
仲有左手手袖又係穿住半隻手掌咁著

有冇人覺得呢張相影到有d似石原

呢個係佢個fd松本？
不過係幾似

剛剛Twitter見到有個fans整咗個page，有里美以前blog啲翻譯

嘩,睇到篇文係講晴朗家族,咁好耐歷史喎,咁有心搵返出來翻譯

個fans話係2003-2012，真係好有心

套劇幾時播？

官方未公佈

係呀 松本黎

其實松本都唔錯

日本女性的憧憬和目標
「石原里美被喜愛的六大理由」
受好奇心驅使而樂於變化。
石原里美她從未停歇，
成為自己的掌舵手，規劃自己的人生。
也許你被她的生活態度所吸引的理由，
是因為她現在的那份成熟，
但這對她來說也不過是“人生的必經階段”而已
為了不錯過現在，我們才要將視線凝視。
她的慾望不斷進化，我們的心靈不斷被震撼。

喜愛理由之1
「對事物有著良好的平衡感」
我有著很好的平衡感嗎？ 我自己都不知道（笑）。 但是我一直希望能成為懂得人心的人。
即使是初次見面的人，我也想要知道他們的人生觀和生活態度，想知道他們最寶貴的東西是什麼。
我的朋友不論是什麼年齡、職業或者性別，重新審視一下，似乎確實毫無“偏頗”，所以我自然才能得到許多許多。
這些也都能從我的工作內容反映出來，不僅僅是我個人的興趣和關注點，還有大家對我的期待，以及那些觸動人心的事物……正因為考慮到這些，我才會去挑戰 除了電視劇、電影，還有醫療、戰爭相關的紀錄片、再到綜藝節目等多種多樣的體裁。
我也非常重視工作和私生活的時間分配，即使再忙也會抽出時間去和朋友見面。
一個人獨處才更壓抑，所以通過和人相處才能保持內心的平衡吧。
即使有人說“演員私生活很少所以得不到幸福”，可能確實如此，但不應該太片面，不管是工作還是人生，我都希望能尋覓到感到幸福的生活態度。

喜愛理由之2
「知道自己適合什麼樣的衣服」
雜誌的拍攝讓我有很多機會穿著各式各樣的服裝，認識到了自己可以從接觸到的許多穿法和潮流趨勢中，挑選出自己更喜歡的服裝的能力。
有時也確實會有“合不合適呢”這樣的不安。
重要的是，應該先放下成見，先試穿一下。 這和自己適合什麼顏色，是暖膚色還是冷膚色什麼的沒有關係。
雖然是我自己的觀點，但是我認為衣服是靠多穿才能習慣的，多穿的話不知不覺直接就會變成合適自己的顏色。
認為自己不合適什麼的，其實說不定只是自己想太多了。 只因為自己想太多，而限制自己的喜歡的話，實在是太可惜了呢。 試著穿一穿，就算感覺有些違和，也不應該馬上就放棄。 應該再堅持堅持花點心思。
我想只要不斷試錯，我們的時尚風格，才可以變得更加自由吧。

喜愛理由之3
「總之笑容特別可愛」
笑容中蘊含著的巨大能量真是深不可測呢。
之前因為電視劇的拍攝而身心俱疲的時候，很巧合地和自己最喜歡的演員松隆子，同乘了一台電梯。 雖然是大早晨，她在先下電梯的時候，微微一笑，並颯爽地說道：“加油呀，我很支持你哦！”這個微笑一下子趕走了我的疲憊，我從早上開始就被注入 了滿滿的元氣。
因為我從別人的笑容那裡受到過鼓舞，我才再次認識到，我的笑容也可以鼓舞其他人，我希望有更多人能展現笑顏。
但是，我也不會一直笑嘻嘻的啦（笑），當我失落的時候，還挺容易被身邊人察覺到的。
因為我的感情很好懂，所以也不太擅長製造驚喜。 不過，我認為難過就是難過，沒必要強顏歡笑的。 正因此，沒有謊言的笑容才最有力量。

喜愛理由之4
「總是自然易親近」
是旅程教給我交流或者對人敞開心扉的方式。
海外的人都非常開放，擦肩而過的時候都會打「好可愛呀」「好時髦哦」這樣的。 打招呼的問候，喜歡那種直率自由的氛圍，我也很好的用語言向對方傳達了誇讚。 年輕的時候絕對不會這樣做，無論什麼事情累積起來，不知不覺中就變成了理所當然，慢慢開始變得外向。
在國內旅行的時候，偶爾會被粉絲搭話的情況，那位拿著那個好像很好吃的東西，不由得會問「那是在哪買的呢？」，也有過這樣普通的交流。
這份工作做起來也有辛苦的時候，但如果可以丟掉所謂立場和環境的濾鏡，就能達到人與人交往的理想狀態。

喜愛理由之5
「有旺盛進取心的印象」
我是什麼都想知根知底的性格，實際上前一段時間“求知”的慾望很強烈，去了三得利工廠見學。
給「金麥啤酒」拍攝宣傳廣告的時候，很好奇「為什麼啤酒會這樣好喝的口感呢？」，於是私下進行了訪問。
在釀造廠提出了很多問題，在那裡學到了很多相關知識並得意的給朋友們展示了（很開心）。
想和大家分享自己了解到的“有益的事情”。 幸運的是，我的朋友們有整體師，銀行從業者，護士等，有各行各業的人，大家聚在一起的時候總有說不盡的話題，就能一直激起我的求知欲。
向意想不到的方向擴展興趣也是因為有這些朋友。
最近開始對野營產生興趣，在訪談之前就已經決定了去野營（偷笑）。
喜愛2.5次元的朋友會時常給我安利遊戲和漫畫。
我很喜歡「努力戰勝不了喜歡」這句台詞，
雖然努力是“必須要做”的事情，但喜歡的話就會單純的感到開心。
照這麼考慮的話，我的好奇心和求知欲，並非來自努力而是出於“喜歡”。

喜愛理由之6
在電視劇「灰姑娘藥劑師」中飾演擁有8年工作經驗的藥劑師葵綠。
雖然有很多醫療相關的電視劇，以藥劑師為主演的作品還是頭一回。
因此並不是幻想或者虛話，而是想向大家傳達了解的藥劑師的重要性，和讓大家在現實生活中感知他們（職業）存在的意義。
拍攝之前，去了醫院的配藥室進行了參觀學習，從藥劑和點滴調配開始，親眼看著藥劑師們，配合著處方從2000種藥品裡找出需要的打包起來。
交給患者的藥品袋，將左上角折起一點，讓它看起來像漢字「生」，這是藥劑師們的約定俗成。
告訴我這些的時候，我深受感動。
之前沒有了解有關知識，而把藥劑師理解為“僅僅是把藥交出去的人”，對於這樣的認知感到非常不好意思。
越了解藥劑師越覺得與過去演的校對者的工作有相通的地方，不是錦上添花，而是查缺補漏。
我們總是習慣把一切看做理所當然，而羞於去表達感謝。 但是，是有默默無聞付出支持我們平安度過每一天的人的。 其實更應該有傳達「感謝」的想法。
這個電視劇就傳達了這樣的感受，如果能體會到（我們）想傳達內容的話就會覺得（拍這部劇）很值得。

好後生

張相幾耐之前

應該剛剛出道晴朗家族嗰陣掛

好撚嬲 編輯食撚屎啦屌

佢真係痴撚線

乜撚最差勁的人 自己照左鏡呀？

厚面皮到

咩事巴打？

喺SNS度話自己好撚慘，講到係畀人陷害咁

咁真係好仆街
不過里美真係慘，如果唔回應就好似默認硬食咁，回應又此地無銀，真係點都係負面

呢單嘢對啲日媒嚟講學某人講真係如獲至寶咁

好可愛
但另外個個係邊個？

好正
另一個真係唔識
Btw 睇落係咪朱古力啲期嚟

好似係2013年，即係encourage之前個本寫真個期?

encourage之前係moi-モア-？
呢本應該係2011年

2013年應該係RMPW SP嗰期？

睇到IG有人話另一個係篠原真衣，都係演員嚟

TVB 財務狀況嚴重倒退!

高嶺之花making of

Momo

正
今個星期放假又有節目

Wiki過原來係小田霧響子上個個節目嘅主持人

哈哈，真係唔認得

黑材料

真琴好正

對呢個角色麻麻地，蠢得滯

哈哈，嗰時後生做呢啲傻更更角色啱㗎啦，年紀越大做啲角色都越嚟越醒

原來2011年里美有辦過握手會，幾時會再辦啊

好想去呀人生淨係握過AKB咋

咁既武肺睇怕黎緊2年都唔會有

其實上咗一線已經唔會有

巴打嗰時握過邊個？

握到神7既小嶋陽菜同大島優子其實都無憾架啦

繼續等

好掛住佢呀

睇住舊戲先

睇左4次unnatural了

我都好掛住佢

話時話見到有個舊舞台劇組曲虐殺同有段校對SP嘅特典，各位有無興趣

唔係高嶺之花咩?我今日睇左高嶺特典,過幾日睇埋組曲虐殺
BTW今日睇左長壽之戰,原來又有洋蔥

高嶺特典有呀，不過係旁邊見到有段校對SP特典好似未睇過
長壽之戰我都未睇添，假期要努力了

係咩
係十塊錢字幕組定係芒果生Post出嚟架
Btw長壽之戰有幾幕套衫好娘，佢而家睇返一定好尷尬

巴打呢段，係十塊錢字幕組嘅，唔知係咪淨係我無睇過

Btw等我放假睇下啲衫有幾娘先

冇睇過喎
Thx巴打

我都無，所以都覺得好奇怪，明明又唔係太舊

Moi翻譯

轉載請注明：小島洋菜

2010年的初春，很多的事都發生了巨大的改變。

拍攝了8年的幾本常規雜誌、一直持續了5年的廣播節目，都一口氣地「畢業」了。定期的攝影、採訪、參與節目錄制等的工作已經成為了生活中理所當然的一部分。比起別的，這種有規律的事總能讓我非常的安心。自己無法決定將來的日程，讓我感到十分不安。

廣播節目最後的放送結束後，並沒有誰說因此出否定的話。
「我已經不被別人所需要了嗎……」
寂寞和不甘心的感覺一瞬間湧上心頭。
「為什麼當初沒有更加地努力呢」
想到這裡不禁落淚。

「周圍的人為什麼沒有生氣呢」
「有沒有給他們添麻煩呢」
突然間湧出很多這樣的想法。
因此，不想表現出自己多餘的感情。
不能讓那些至今都在給我應援的人、幫助我成長的人擔心，必須好好的，我是這樣想的。
仔細想想，從孩提時期回應別人的期待時，我就感到十分的開心。因此我一直都很有自信，從開始這份工作的時候「回應給我應援的各位以期待」，是我不顧一切都想做的事。

「最近有什麼有趣的事嗎？」
這是我接受採訪時一定要被問到的問題。對於無法回答採訪者我感到非常抱歉，或許因為我是一個無聊的人吧。很在意周圍人的眼光，不能說出特別好聽的話時候就會陷入對自己深深的自責之中。
在日常生活中尋找這樣的的話並記下，為了尋找話題休息日我也量出門。
這樣事前準備的話，自己的言語和行動對台詞和演技都有幫助。

不知是什麼時候問題，我自己也有想過自己是什麼樣的人，卻仍想不出來答案。
因此，被某個人這樣問的時候便無法回答。
「さとみ醬……喜歡什麼呢？」
竟一時無法回答。
喜歡東西是什麼，我無法找到。
如果說「我喜歡這個」能讓我看上去很有個性嗎？能讓大家認為我很棒嗎？只是這樣說的話，卻無法說出「喜歡」呢。

「想尋找自己喜歡的東西」
「想尋找自己的內心裡有什麼」
不知不覺就這樣想了。
這樣想的話，「回答」和「生存」可能是等同的呢。
沈醉於「回答」這件事中，卻忽略了自己的內心。
因為對這件事很在意，便嘗試著傾聽了自己的內心

被勸說著吃了東西後，不會再反射地說出「好吃」了。
想試著一個人去購物、買衣服。
不這麼認為的話，想嘗試說出「我喜歡的東西是這個」呢。
下定決心想嘗試一個人在國外生活。幾點吃什麼東西、和誰一起度過、想要做什麼……每天全都由自己來決定。因為是自己決定的事情，即使失敗了也會想「算了」。再好不過的是，每天都會發自內心的感到快樂。

這樣的話，多少也會變得相信自己的內心和直覺了呢。
被周圍的東西左右，把自己的想法想的過於簡單了。把蒙蔽了內心的東西全部清除掉，來面對世界、一起工作的人，之後自己應有的樣子就發生了改變。

也像我一樣走出去體驗一次人生中從未嘗試過的事吧。
因為世界是廣闊的。
會有很多的相遇。
會有很多的可能性。
憑借自己的力量，主動地說出口，即使無聊也不要動搖自己的內心。

這是我唯一想談論的夢想，
現在也是將來也是，我會一直做一個內心光明的人。

不過我諗係fans嘅話都應仲識背晒佢段經歷出嚟

都係呀，我諗起人生逆轉勝嗰段Youtube片
Btw 佢內心真係光明同強大

貼埋d圖出嚟先

可愛

笑到好燦爛呢d真係最好睇

迷幻feel

呢個封面啲用色想點

咩事

5月7有得睇

MV咋

等了又等

都唔知拍到去邊，日本而家好多一係停播一係就由頭播過

我估最多可能拍左頭兩三集

大圖

Thanks 巴打
不過隻色真係唔多老黎

係咪因為武肺所以黑白色

唔會卦
Btw 正正常常顏色嘅里美封面咪好哋哋囉

唔知係咪啲fans自己執返啲顏色

順眼晒

悅子

呢幅以前好似無見過

搵極都係得呢4張圖

巴打勁呀，呢set圖之前未見過
Thanks

喺電子版more同maquia度cap落嚟，high res過網上其他人upload嘅版本

原裝相好過大陸fans執到啲顏色鬼五馬六

根本石原咁靚洗鬼執相咩

無錯呀，但佢哋就係好鍾意執到古古怪怪
Btw 最低嗰張左面個笑容好靚

呢幾張無字版

熱血時報個節目都講里美

因為里美第一次做熱狗聽熱血時報

其實我都係，見到關於里美所以聽下，不過都係講啲fans已經知嘅嘢

講美國之前個D野都值得聽下,一講到去美國之後嘅野就fans熟過佢多多聲了

係呀，大部分人都係里美喺美國返嚟先注意佢，之前H2同小葵嘅時期係俾人忽視
Btw 講H社套戲小哂鬼

搞到我即刻download返護士小葵嚟睇

睇住小葵等睇葵綠

話時話小葵咁耐之前係咪唔會有清少少嘅版本？

好驚俾隻熱狗嘅臭口講中唔delay 個schedule直接cancel，下年先再播返

千祈唔好開口中啊，好想睇丸子頭

之前微博個芒果好似share左出嚟，但極速俾人del左，如果有高清生肉其實我可以根據返舊版熟肉整返個字幕檔畀高清生肉

咁我都留意下會唔會有重播高清嘅生肉source先，如果有就share出嚟，多謝巴打你先

其實你講起完我已經喺微博度問左佢攞左條網盤link，但成三十幾gb有排donwload，你想要嘅話留tg我send條link畀你

好呀，thanks 巴打
不過我唔識加返字幕檔入去

我整到，但公餘時間做我諗頂盡一星期整到一集

慢慢等巴打你得閒先整，反正其實有低清睇住先，只係如果有大家想補完返全套高清版
辛苦晒了

武肺唯一得着就係舊劇有機會重播 可以有清晰片源 咁岩護士小葵又係富士

好耐之前睇過小葵, 都幾好睇, 典型熱血醫療劇
仲要第一套電視劇主演就出到SP, 好鼓舞

好期待高清版
原來仲有SP，巴打唔講真係唔知
話時話里美第一套主演就收14.x%都算係咁

里美好耐無消息啦
上次發line已經成個月前，勤力啲好喎

如果拍下自肅片段就好

呢堆相好似未見過咁嘅

雖然作為fans係想佢多d蒲頭，但某程度上我反而好欣賞佢唔玩social media，咁先似係石原里美

以佢年紀真係算玩得超少，不過係咪H社旗下藝人都好似唔多玩，會唔會係公司policy?

Btw 好掛住佢，快啲蒲下頭起碼俾fans知道健健康康

唔洗post相，純文字兩三句講下近況我已經會好開心

係呀，好似上次咁講下居家令下喺屋企攪咩嚟都唔錯

呢套有外掛字幕 唔洗咁辛苦打字

有srt?咁方便好多

我返到屋企upload上黎

係新鮮滾熱辣嘅石原里美呀

Bookmark 先

好細個 真係返返去以前咁

真正逆生長，越嚟越後生
Btw 係新金麥廣告？

原來有片

男友視角

話時話本來今日我哋就係會見到呢個樣嘅里美...

sad but true

大家要等多一年了
Btw 我剛收到機票全數退款，各位巴打都收到了嗎？

會有email通知？我好似未有

會有封下面咁嘅email通知，之後6-8個禮拜就會退返去你信用卡

另外巴打可以用Refund ref.no. 去下面條link check批核status

字幕版video

我approve左,但未退錢

咁應該都快
唔洗6至8個星期

最緊要approve左
我都係批左後5個星期左右收到

我就係要呢d

幾幅舊相

頭幾張影到好似d現代巫女要封印人咁

唔係鷹哥招牌手勢咩

留明等巴打

舊雜誌

推

我諗住整晒先一次過放出嚟

第一次睇呢輯相成輯

辛苦晒巴打多謝

辛苦哂

石原套醫師幾時有得睇

藥劑師

暫時都未有消息，分分鐘拍左一半都無，安倍個緊急令好似extent去到5月尾連拉打戰隊都無曬貨要做總編集

最理想都應該要緊急狀態宣言完先會播

整理緊d舊雜誌相,發覺2015吧嘅maquia同anan撞左衫，紅色個件露背

Btw個背好正

邊度有link

又係喎好少見雜誌相會撞衫仲要同一個model
Btw 多謝巴打share

我有個file，下面條link睇下down唔download 到

提取码：i3bQ

如需要我返去再upload上置頂link

毒到呢...笑死

毒都算，完全冇design就咁貼張相上起，我諗石原里美見到會激死多過開心

應該都會激死，其實好核突下

另外決算！忠臣藏有字幕版喎，大家有無興趣？

喺微博睇左里美cut,而家dl緊成套嚟睇

哈哈，我都dl緊

呢張真係

諗起沙繪子太犯規了

笑死

呢樣仲痴線

提外話
講起amazon jp
係唔係唔一定中dhl

我兩次用amazon jp都係集運返香港，所以唔知
Btw DHL唔好咩？

平個隻ecms(支那野) 貴就DHL

寧願貴D用DHL
上次好彩中左DHL又得揀pick up point超方便

好呀
到之前比msg我可以揀邊度拎

DHL係好嘢嚟，通常有早無遲

係好快最緊要方便

可以星期六派送 以前重試過叫佢夜晚派都得

主要係買左野唔想屋企人知

amazon 直運通常幾錢左右 次次都用集運

屌呀 以前Amazon直送運費係件數 而家變左計重量

以前我買成箱書都係4000yen運費 而家冇得咁玩啦

今日有葵綠藥劑師講座,但有地區限制要日本IP先睇到
用VPN download左落黎再upload左上youtube

多謝巴打
真係完全唔知有

好正

係新節目嚟㗎？

應該係舊野掛，喺微博見到

Thanks 巴打
Btw 好可愛

中文字幕版

新硬照CM

我得呢輯靚過上一輯

係呀，今次呢張好靚

上次都靚，但今次更靚

上次係咪天使嗰輯？都好正呀

呢一輯直頭係正到爆啦，但佢之前輯print ad相唔係呢埋嚟

咁睇嚟我記錯咗

呢排無劇睇又翻煲unnatural
好想有續集

呢套真係值得有續集

我發現里美D劇全部無續集

其實有冇人冷門D鐘意睇校對 我好鐘意

呢套唔冷門啦，幾收得
我連天國餐館都覺得唔錯

因為我好多fd都唔鐘意呢套 睇左4,5隻就棄

剩係睇里美換造型已經
仲有翼b

我係睇校對入坑，好正喎
我係睇里美講d水蛇春咁長嘅對白鍾意左佢

校對正呀，絕對係里美其中一套代表作嚟

天國餐廳本身老闆娘跟漫畫個人物設定就係咁，我覺得里美係還原到個角色
同埋講真佢出場算少

金麥夏季新CM
Btw TV CM繼續慳水慳力

冇計啦呢個情況

都係，大家都無得拍新嘢
不過張海報里美對眼攰成咁...

唔關佢事,燈光問題,佢個燈光係扮緊正午時份太陽個種好夏天嘅感覺
但正午個太陽係影到人最唔靚,平時D攝影師一定會避開正午時間去影戶外

Thanks 巴打解釋巴打你堅係pro
我就覺得奇怪如果個樣攰成咁無理由唔執下相，原來係有原因

極度懷疑Ching係食呢行飯大既

其實最主要係卧蠶個影令你覺得佢個樣累,個隻頂光搞到個卧蠶好似太左幾倍咁樣
你碌返上去primavista張相比較,燈光唔同個卧蠶都好似細D自然D咁

係喎，兩幅相一對比之下就明白了，多謝巴打賜教

啲衫靚到仆街

我反而唔係太中意 fashion既野真係識條鐵

悅子個角色嘅衣著係浮誇㗎嘛，但我覺得里美著得好正

呢個大陸fans儲啲里美雜誌好鬼多

唔該巴打，望住石原做過既劇又多一項可以打個tick

有武士魂

武士里美

“大家都覺得她特別可愛，我感覺她是那種有骨氣有想法，內心堅韌的人，更像是武士。她一心鑽研著如何將「可愛」呈現得更好，是一種匠人精神。 可能這種說法不太妥當，但她就是那種會不斷提升、磨礪自己的人。 在這方面她毫不鬆懈，無論什麼樣的困境都能順利脫險，十分帥氣。 ”

原來中堂都講過類似嘅嘢

fun fact: satomi’s 3 times co-star iura arata also has similar impression. on satomi’s ‘encourage’ photobook, he mentioned that satomi was like a sword of a samurai.

佢個陣形容里美係一把好靚嘅武士刀，美觀又出類拔萃

形容得好好，美麗又出類拔萃
越睇得多訪問就越覺得里美做人好有計劃同實踐到
講真有幾多人可以話自己完成大部分三十歲前自己定立嘅目標，起碼我連講都唔敢

多謝巴打好難得有高清既舊劇可以睇以前清純look既石原

舊存貨
求神拜佛疫情快d過，快d取消緊急狀態宣言，我要睇新劇新CM我要新鮮嘅石原里美呀

係喎，呢啲相之前已經有出過，完全拍唔到新相
俾返葵綠我呀

呢幅舊相都幾靚

喜歡這個笑容

呢張靚到一個點

謝巴打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Thanks 巴打
呢幾幅好清

葵綠第二堂了...字幕版

快啦快啦，班日本仔醒醒定定捱到下星期關東解除埋緊急狀態應該差唔多播到新劇

呢兩日睇左unnatural，其實除左朝5晚9，套套既男主角都好麻麻咁
真係想套野直接冇男主角

望係咁望，希望六月頭可以開播啦

唔係喎，中堂都好型啦
另外舊啲RMPW小栗旬都正呀

山p必須死

山p
小栗旬井浦新

食屎狗山p

我覺得山p唔錯, 其他都唔太岩
下套睇天國餐廳

unnatural條4眼仔睇見真係想打7佢, 7下7下咁

6郎好型囉
係咪未睇過高嶺

同埋日劇唔係行開單主角制咩

冇對比冇傷害

Dear sister好似兩個都係主演，雖則個故事都係側重喺里美身上

呢幅舊相好似無見過嘅

眼鏡

其他戲型仔嚟

最近套X光室的奇蹟都好正

其實幾時會播

應該快架啦

呢幅好文青feel好正

書圈味

咩來?舊CM?

我都唔知，喺IG見到，不過睇落似係舊CM

搵到了

巴打好勁
Thanks

真係好頂唔順六狼

今日睇埋結局又可以開下一套

下套試下睇dear sister,個男主應該易接受,而且戲份唔多

好，咁我聽日試下睇先

等過埋interview就開始追教閱女王，睇左第一集講左好多日文文法上架野，又有石原睇又學到野

成日都想學日文，不過成日下定唔到決心

個人真係好懶

我打機睇劇學番來，唔知算唔算正統

dear sister未有得睇，
睇梗天國餐廳，個白痴仔成日扮低B

好鍾意呢幅舊相

置頂條google drive link有晒大部份里美嘅劇集可以download
btw我都頂唔順志尊淳,由其是諗起佢朝5晚9個死人嘴木臉

呢張我冇記錯好似係雜誌相

係呀，呢幅係雜誌相嚟，不過邊本就唔記得左
Btw 里美呢種佻皮得嚟又有啲得戚嘅樣真係好正

仲有張

石原

Thanks 巴打
真係好靚

今次福屎都ok
係俾條白痴仔影響到我

個on9仔真係好影響睇感

真係好煩膠條友

做戲姐

情感上都係頂唔順

見到呢單新聞諗起石原里美，佢可以考慮攞芫茜當草吸

咁都得
不過里美真係香菜代言人嚟

I didn't attend her wedding and neither did my brother.

I didn't go to her concert and nor did my sister.

My cousin didn't go to her wedding and nor did her husband.

樓上做乜事

2017年愛心24小時個look都唔錯

另外貼多幾張舊相

啱啱煲完unnatural 有無ching有多啲石原嘅劇推薦
聽有啲ching講朝5晚9 唔錯？

朝5晚9睇靚仔靚女，劇情唔掂
推薦巴打可以睇校閲或者Dear Sister

我都覺得朝5晚9劇情廢廢地，但又好多人鍾意

靚人靚景一般都多人鍾意嘅
Btw 山P正人渣

劇情有咩唔店

淨係由開始男主迷戀女主，之後突然180度扭轉對調已經夠嘔血

咁一路男主都做好多好浪漫野既
永遠係佢最需要人既時候係度
第一集荒山野嶺接佢，遊樂場又等左女主全日
雖然現實世界應該一早拉左男主

我覺得主要係個轉變太急好兀突
Btw 男主根本就係有錢嘅痴漢

靚仔=情聖
樣衰=痴漢

巴打你心水清呀

但問題係
山P=食屎狗

完全同意

山P必須死

無劇睇睇完UNNATURAL下套再返煲朝5晚9先

係咪因為石原一齊過

第三堂了

其實我諗住今個星期應該會公佈埋幾時播

我都以為有機會下星期四開播，好失望最終都係無消息

我覺得照計佢而家仲keep住宣傳，應該係保左春季劇先，夏季劇再順延
我覺得有機會藥劑師7月先播，直頭將春季劇當夏季劇做
不過都好過富士另一套劇suits 2，播左兩集先停播

如果係咁都好，一氣呵成播好好多，最緊要唔好取消套劇就得
不過suits 2播咗兩集再隔幾個月播埋剩返嗰啲真係感覺好奇怪，同埋都唔記得之前講咩

會唔會當冇事發生由頭開始播過呢

我覺得好大機會會咁做

睇完天國餐廳，都係重睇返次朝5晚9先

有人估25/6開播

其實UFJ銀行啲CM都幾正

中分頭

呢幅好似無見過嘅？

呢期steady

原來2017年㗎喇～多謝巴打

搵唔返呢期雜誌

快點

嘩，而家個樣同21歲嗰陣差唔幾

我都無，好想揾返
睇落係2011年左右？

以前有少少包包面cute d，而家就係靚左

巴打我揾到了，放咗入去置頂link裡面magazine個folder度

Btw 里美幫steady整完A-Z系列，之後又有Satomi style，仆街宝島社仲要拖版税

里美諗完個新系列都唔知仲出唁出到街

BTW,仆街horiopro呢幾個月收我會員錢又係乜柒都冇做過蠶豆都冇一粒,食屎啦

之前為左買年歷拎特典join左一直都個個月收我費

如果最終出唔到街就真係好可惜，佢花咗一番心機

真係毛都無條
不過我都係當支持里美㗎咋，對H社無咩期望，主要為咗掛暦特典同優先抽舞台劇

又睇多dear sister,真係好催淚

美咲

越睇越覺得呢套劇好正，角色描寫得好好，我覺得仲正過unnatural
呢套劇underrated得太緊要

我都好鍾意呢套
另外其實主題曲都幾好聽
收視唔突出唔知係咪檔嘅影響，好似係木10？

近十年木10唯二超過10點收視嘅劇集，咁以木10嚟講其實係大賣嘅

希望藥劑師灰姑娘會係第三套啦

N耐無入推PO
無石原既生活

me too

我唯有靠舊相同每個星期四葵綠講座吊命...
希望疫情完新劇快啲開播

真係No Satomi No Life

又貼舊相

尾二果張好有自信

10-14好多套過10喎

里美啲表情真係好cute

有新嘅宣番啦！！！！

Yeah
今日一早就有好消息

貼返兩幅葵綠先

今晚葵綠又要出嚟教藥物知識

係呀~上正劇前每星期四吊一吊fans命
今晚一有中文字幕版就貼link上嚟

終於等得好辛苦

係時候集思廣益新post標題

應該都係依然講藥劑師

今晚最後一堂了

快D復工啦

唔知今晚有無講開播日期

睇左生肉版，冇講

啊...仲未有消息呀
Btw 今日好似富士公佈咗7月期同10月期，真係播得切咩

唉，好擔心

千祈唔好取消呀

11集灰姑娘藥劑師少一集我都屌死富士電視台

就算下星期四開播都要播到八月中，真係唔知點攪
不過如果唔播又無理由仲宣番掛

有字幕版啦

灰姑娘藥劑師 千呼萬喚始出來

呢兩個look都幾正

第一張

好後生呀

第1張應該得十幾歲

係呀，我諗啱啱出道

呢幅相都未見過嘅，唔知係幾時

美咲好可愛

Google picture search過應該2014年

巴打好嘢
不過唔知係咪雜誌相嚟

應該係幫呢個活動影嘅官方相，當年佢攞左獎

Thanks巴打我都印象有個咩眼鏡大獎
Btw 里美都真係幾適合戴眼鏡

1001

係時候諗新topic

直頭靚到震

呢張諗起韓吉

我都係一見到就諗起韓吉個look

Match

輕輕一push